回應黃之鋒等人被判刑 陸委會批評是秋後算帳 民進黨:中共與港府應受最嚴厲譴責

前香港眾志的黃之鋒、林朗彥及周庭涉及去年6月21日的包圍警察總部案判刑，3人被判即時入獄。

在台北，陸委會深表關切及遺憾，批評有關方面非但未能善盡政府保障人民權利的責任，反而不斷秋後算帳、清除異己，擠壓社會民主自由空間，破壞香港的繁榮穩定。

陸委會呼籲相關方面應落實保障港人的自由與權利，確實遵守對國際社會及人民的承諾，勿再恃強凌弱、打壓人民，否則終被唾棄。

民進黨表示，中共與港府以國家安全為理由，製造政治恐怖、殺雞儆猴，徹底背離一國兩制承諾，摧毀香港自治與民主自由，應受最嚴厲譴責。

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

譴責你老母！